[你仲未睇過？]連豬十點大嗌GIF

林鄭呢個殺人政權以為用黑警鄉黑散佈白色恐怖，加上今日大搜捕，禁民陣831遊行，就可以打壓到香港人。

麻煩大家繼續每晚準時十點，話比全世界知，真正既香港人究竟有咁團結。

831,901,902,903。

不割蓆，不分化，不善忘，不習慣。
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

[9．1機場] 現有文宣集合 (Google Drive)

8月31 自由行 下午三點見
被禁也要出

we connect

好cute

Agger

好懷舊feel

大家留意下，拉開個窗，仲睇到唔同既室內環境